[求教]想換左個壞壞地既CPU, FM2+底板可以換咩CPU?

我係新手
上網教話 cpu 同老母板一定要一樣插口

我知FM2+ 已經係舊野
但我又唔想換咁多野,想粗粗地換個cpu 算
最勁係咪 a10 7890k?

你點知cpu 壞壞地

X4 740啱唔啱